知唔知點解太陽每次喺宇宙玩捉E因都會輸?

因為佢太揚

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為太陽係宇宙玩捉依因啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

🤮🤮

...

太陽易輸 太容易輸

10/10

skr

太陽唔喺宇宙玩捉E因唔通喺地心玩捉E因?

地心都喺宇宙

因為恆星唔識郁